賤種蝗16強出局個陣就話冇柒朗壓場 但蛆記今晚咪又係出局

聯賽特登唔出柒朗留力歐聯
想知浪射朗今場準備亂射十幾腳可以入到幾球

咪燈啦屌你老母

留名恥笑雞姦

不嬲覺得牙朗同皇馬係互相carry
皇馬比到開火權同供應牙朗, 牙朗就用入波carry返皇

笑定先

咪燈啦 屌你
一陣牙朗真係熱血反杯
公海射到成海都係

皇馬前幾季真係好似FIFA啲script咁
點落後都好
點都會追返

臨尾十分鐘皇馬嘅斬波頂波係勁嘅
大部分反cup斬係靠頂入

唔多
岩岩好3球

又幾好笑

冇牙朗真係會出局

多謝樓主

唔多 五射三入球姐

牙朗

唔多

三球剛剛好

樓豬出啲post都幾垃圾
利狗質素係咁上下